---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Tobiasz Agronom
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 200422-pionier-w-anomalii-kolapsu   | kapitan Luminusa; częściowo zmiksował się z nim kapitan Olaf z Pioniera. Póki był w dobrej formie, póty dobrze dowodził. Potem, cóż. Skończył w izolatce. | 0110-02-02 - 0110-02-05 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Aneta Szermen        | 1 | ((200422-pionier-w-anomalii-kolapsu)) |
| Ildefons Szombar     | 1 | ((200422-pionier-w-anomalii-kolapsu)) |
| Maciej Brzeszczak    | 1 | ((200422-pionier-w-anomalii-kolapsu)) |
| Mateusz Sowiński     | 1 | ((200422-pionier-w-anomalii-kolapsu)) |